黃店盆菜有冇好介紹？？？

講返背景先，屋企人港豬，過咗成年都係咁，小弟已經放棄咗導返佢哋向黄，不過係咩黄藍店上，佢哋又冇乜所謂嘅。

而家母今日心血來潮想叫盆菜食(因為睇到太興嘅盆菜廣告)

所以想問下咁多位連登食家有冇好介紹，最重要係夠黃，其次先係味道

推

有冇好介紹啊

瓏門

桔梗

逸東軒

係！各位網友！

Homie kitchen

黃店有好多間有整
但有無邊間係真係好正？

燒山夠黃未

無論時代點變 蕭生依然不變

聖誕幫襯左瓏門
岩岩訂左桔梗

我自己覺得盆菜間間都差唔多味
桔梗告急 門市閂埋 所以課課佢

夠

係，啱啱見到旺角戈間停開，所以諗住幫襯佢

南亞巴真係瓏門死忠

【2021海•陸•空 盆菜盛宴】

新一年 💮祝願大家 🏋🏻身體健康 🧧新年平安
雖然 ❌限聚令依然 但新年一家團聚 總要食好啲
而家即將推出【🧧2021新春 🦞海🐷陸🐥空 🍲盆菜盛宴】

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
🗓21/1 開始預訂！ ⚠️聽日！⚠️聽日！⚠️聽日！

訂購日期：1月21日 至 2月23日
取貨日期：2月1日 至 2月26日
取貨時間：16：00後 （年三十晚 最後取貨時間18:00)

🍲盆菜 每日新鮮製造👨🏻‍🍳 數量有限 🚫售完即止

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨

分別有以下3款 🍲盆菜：
🦅大鵬展翅•乳鴿鮑魚盆菜
💰標準價$538 🗓1月31日前 🐤早鳥優惠價$488💥

🦞雙龍出海•龍蝦鮑魚盆菜
💰標準價$638 🗓1月31日前 🐤早鳥優惠價＄588💥

🐽陸地最強•元蹄鮑魚盆菜
💰標準價$688 🗓1月31日前 🐤早鳥優惠價＄628💥

🧧仲有豐盛追加！
1️⃣ 大紅大紫•生炒骨 (約2磅)
2️⃣ 闊佬鮑汁花菇•金絲伊麵 (約2磅)
3️⃣ 發財八寶•臘味飯 (約2磅)
4️⃣ 財源滾滾•炸金球 (金絲蝦球5件、榴槤炸彈5件)
5️⃣ 碧綠富貴燴三寶 (約2磅) (蠔皇燜花膠、冬菇、素鮑片)
6️⃣ 時代開運翅 (約3.5磅) (紅燒竹笙素鮑絲仿翅)

除咗有品上6款 🧧賀年食物之外 仲有2款🥧年糕追加！

7️⃣步步高陞•有營紅豆糕
8️⃣步步高陞•瑤柱臘味蘿蔔糕

【🐤早鳥優惠價】2021年1月31日或 之前成功訂購

而家訂購🍲盆菜 每滿$150💰 仲送一套3個 元卓集團🧧利是封！
多買多送～數量有限，送完即止！

各位可以 🕺🏻親身／☎️致電／📲WhatsApp 到就近嘅分店落單！

三十士多 有啲貴但好食

咁同大家跟進番盆菜d情況先

當然

蕭生頂爛市咁平嘅

任你點 fans推介

盛記？？

擔心有少少少伏

利申訂左盛記

桔梗 （告急中）

不嬲蝕住做 靠網台補貼

好多網友課比佢

當補習社咁聽

食左好多次幾好喎

人人和平，食過兩次

訂左龍蝦盆菜同兩款糕 燒山信得過

有無2-3人迷你盆菜

重點夠黃 黃得黎比較平

lm

瓏門有 2人

拾壹樓

桔梗是否有送貨服務??

我唔想年年都食大X樂呀~~~

直送府上~!!

但係小貴...

有咩4-5人盆菜 價錢$800內
啱老人家食㗎 包送貨

我諗會送貨掛

燒山囉

盛記

唔包送貨 但連埋運費都吾過800$
好多野食都好焾 老人家唔怕食唔到

太興

會幫你叫車
運費自己比

大埔多多告急
訂過 好食的

之前食過一間叫日新 幾足料

留名

推一推
求1千蚊樓下4人份量推介

都幾平wo 6百幾

大圍富記 有facebook可以睇睇呀

上水街市 周太太 5人入588$

鳩咁貴on99

有冇好食嘅黃店推介 1000蚊左右

龍門

佢用乾鮑

ching食過？

食過

無野下嘛 1798

點樣？ 屋企6個人夠唔夠食

啲味好出 啲野炆得夠焾
6人份可以同佢order架 價錢都唔係爭好遠

Ching 你邊區先?

富東閣仲可以訂